西鐵又出事 荃灣西至錦上路服務受阻

有冇巴打同我同車

屌你老母趕住去食飯

錦上路琴日先壞完幕門

屌你老味閪仲要收得好差 on99

荃灣西同錦上路嗰段成日都收得好差

我出咗山去到西鐵廠就變咗垃圾

屌你老母 又壞

而家壞車完全唔講原因，一係就賴信號，痴線

好停唔停 停係收得最差果到 我仲要係csl廢台

我話OK就OK

忍多陣 開車啦

響站等左5分鐘先有人講無車，仲要唔係開咪講
都唔知係咪想扮無事發生過

屌你老母
仲要係咁播前面列車未開出 稍為延遲
稍你老母咩！！！

完全係啦
乜廣播都無

西鐵咁新都係咁壞

荃灣閪罰企中 屌你老母閪鐵

同意，佢以加最仆街係月台唔開咪話有問題，閘外面又唔講，落到月台都無，我推住部BB車又上又落

唔想上新聞掛

一出去就咁顯示 係咪唔想比人知延遲

今日仲要好撚支力

我岩岩直頭黑左mon

MTRider整嘅紀錄 5鐵壞

唔係六分鐘一班車咩，等六分鐘未啱攞